發生咩事呀？邊個咁大整蠱?

冇事了

弱智

戇鳩

低能

痴線

古晶

天地有正氣

識野，樓上果班好細個

我今年DSE